// poglavje 1
@misc{clark,
  author = {Dorie Clark},
  title = {Four Things You Need To Know in the Big Data Era},
  year = 2013,
  howpublished = {http://www.forbes.com/sites/dorieclark/2013/08/08/four-things-you-need-to-know-in-the-big-data-era/},
  note = {Dostopano: 1.9.2015}
},

@misc{barrenechea,
  author = {Mark Barrenechea},
  title = {Big Data: Big Hype?},
  year = 2013,
  howpublished = {\url{http://www.forbes.com/sites/ciocentral/2013/02/04/big-data-big-hype/}},
  note = {Dostopano: 1.9.2015}
},

@misc{wds,
  title = {Wiki: Data Visualization},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Data_visualization}},
  note = {Dostopano: 8.9.2015}
},
// poglavje 2


@book{sloljudska,
  author = {Zmaga Kumer},
  title = {Slovenska ljudska pesem: njena vsebinska, oblikova in glasovna podoba},
  year = 2002,
  publisher = {Ljubljana: Slovenska matica},
  isbn = {961-213-095-7}
},

@book{pesmi,
  author = {Dušica Kunaver, Zmada Kumer, Helena Ložar-Podlogar},
  title = {Pesmi in šege moje dežele},
  year = 1987,
  publisher = {Ljubljana: Državna založba Slovenije},
  isbn = {86-341-0044-8}
}, 

@misc{wfolk,
  title = {Wikipedia: Folk Music},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/Folk_music}},
  note = {Dostopano: 6.9.2015}
},

@book{terseglav,
  author = {Marko Terseglav},
  title = {Ljudsko pesništvo},
  year = 1987,
  publisher = {Ljubljana: Državna založba Slovenije}
},

@book{glonar,
  author = {Joža Glonar; Karel Štrekelj},
  title = {Slovenske narodne pesmi},
  year = 1980,
  publisher = {Ljubljana: Cankarjeva založba}
},

@misc{radio,
  title = {RTV: Slovenska zemlja v pesmi in besedi},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://radioprvi.rtvslo.si/slovenska-zemlja-v-pesmi-in-besedi/}},
  note = {Dostopano: 7.9.2015}
},

@misc{sazu,
  title = {SAZU:  Glasbenonarodopisni inštitut},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://gni.zrc-sazu.si/sl/predstavitev#v}},
  note = {Dostopano: 7.9.2015}
}, 


// poglavje 3
@misc{geany,
  title = {Geany},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://www.geany.org/}},
  note = {Dostopano: 7.9.2015},
  key = {p41}
}, 

@misc{html,
  title = {Wiki: HTML},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://en.wikipedia.org/wiki/HTML}},
  note = {Dostopano: 7.9.2015},
  key = {p42}
},

@misc{php,
  title = {PHP.net},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://php.net/}},
  note = {Dostopano: 8.9.2015},
  key = {p43}
},

@misc{python,
  title = {Python.org},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://www.python.org/}},
  note = {Dostopano: 8.9.2015},
  key = {p44}
},

@misc{javascript,
  title = {W3Schools: JS},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://www.w3schools.com/js/}},
  note = {Dostopano: 8.9.2015},
  key = {p45}
},

@misc{d3js,
  title = {D3.js},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://d3js.org/}},
  note = {Dostopano: 14.8.2015},
  key = {p46}
},

@misc{jquery,
  title = {jQuery},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://d3js.org/}},
  note = {Dostopano: 4.6.2015},
  key = {p47}
},

@misc{gmaps,
  title = {gmaps.js},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://hpneo.github.io/gmaps/}},
  note = {Dostopano: 30.8.2015},
  key = {p48}
},

@misc{angular,
  title = {AngularJS},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{https://angularjs.org/}},
  note = {Dostopano: 23.8.2015},
  key = {p49}
},

@misc{jquerypopup,
  title = {jquery.popupWindow},
  year = 2008,
  howpublished = {\url{http://swip.codylindley.com/popupWindowDemo.html}},
  note = {Dostopano: 30.8.2015},
  key = {p50}
},

@misc{mds,
  author = {Ben Frederickson},
  title = {MDS implementation in JavaScript},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://www.benfrederickson.com/multidimensional-scaling/}},
  note = {Dostopano: 21.8.2015}
},

@misc{marolt2014,
  title={Uncovering Semantic Structures within Folk Song Lyrics},
  author={Strle, Gregor and Marolt, Matija},
  year={2014}
}

// poglavje 7
@misc{subpat,
  title = {Subtle Patterns},
  year = 2015,
  howpublished = {\url{http://subtlepatterns.com/}},
  note = {Dostopano: 7.9.2015}
},

@book{dataflow,
  author = {Robert Klanten},
  title = {Data Flow: visualising information and graphic design},
  year = 2011,
  publisher = {Berlin : Gestalten, 2011, cop. 2008},
  isbn = {978-3-89955-217-1}
}



